想問柏麗有檔撈麵係幾時汁?

字你又唔識
影相你又唔識
你早抖吧啦

鐵證非打手

噏乜鳩？

屯門？？

係呀以前有檔門口轉口左吾見口左

牛腩汁定咖哩汁？

小學雞樓主

樓主比心機讀書啦

唔知喎，機鋪執咗之後冇去過

8月尾去仲係到

10蚊13粒燒賣

樓主作品喺朦朧派定印象派？

屌回憶 中間好撚串又貴

３個人分加3個麵

回憶非打手派

啱呀 好想食返

就係冇

滋味屋？

門口嗰間超難食

難食，但吾憂做

吾記得，有賣d零食

以前補習成日食

去珀麗淨係食下面嗰間烚薯蓉， 其實珀麗係劣食集中地